放風唔怕攬抄，搵埋環時出手幫警犬,代表緊而家支那真係無牌可用

武警解放軍唔用得
對香港經濟戰比人破解左
香港同世界傳媒全敵對中國
環時出d新聞得警犬連登仔同大陸人睇
最後只可以學口交部吠兩聲
支那口講唔怕攬炒，其實最怕攬炒
所以而家最應該繼續大大力中出支那